import { Meta, Story, Canvas, ArgsTable } from "@storybook/addon-docs/blocks";

import { Section } from "./Section";
import { HeadingType, HeadingSize } from "../../components/Headings/Heading";
import { Row, Cell } from "../../components/Grid";

<Meta title="Shared Components/Page Section" component={Section} />

# Section

## Default Section

Default Section

<Canvas>
	<Story
		name="Default"
		argTypes={{
			titleAs: {
				control: {
					type: "select",
					options: [...HeadingType],
				},
			},
			titleSize: {
				control: {
					type: "select",
					options: [...HeadingSize],
				},
			},
			children: {
				control: null,
			},
			bgrImg: {
				control: null,
			},
		}}
		args={{
			title: "Section: Dynamic",
			titleAs: "h2",
			titleSize: "h1",
		}}
	>
		{arg => {
			return (
				<Section {...arg}>
					<div>
						<p>Some kind of popup where you do whatever you need</p>
						<p>
							Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor
							incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud
							exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure
							dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.
							Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt
							mollit anim id est laborum.
						</p>
					</div>
				</Section>
			);
		}}
	</Story>
</Canvas>

## Section: Dark

<Canvas>
	<Story name="Dark">
		<Section theme="dark" title="Section: Dark">
			<div>
				<p>Some kind of popup where you do whatever you need</p>
				<p>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt
					ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
					ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in
					reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur
					sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
					est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
	</Story>
</Canvas>

## Section: Multiple

<Canvas>
	<Story name="Multiple">
		<Section title="Section: Dark" titleAs="h2" titleSize="h1">
			<div>
				<p>Some kind of popup where you do whatever you need</p>
				<p>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt
					ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
					ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in
					reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur
					sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
					est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
		<Section theme="dark" title="Section: Dark" titleAs="h2" titleSize="h1">
			<div>
				<p>Some kind of popup where you do whatever you need</p>
				<p>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt
					ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
					ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in
					reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur
					sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
					est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
		<Section theme="dark">
			<div>
				<p>
					<strong>No title:</strong> Some kind of popup where you do whatever you need
				</p>
				<p>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt
					ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
					ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in
					reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur
					sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
					est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
		<Section title="Section" titleAs="h2" titleSize="h1">
			<div>
				<p>
					<strong>No title:</strong> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do
					eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis
					nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute
					irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla
					pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia
					deserunt mollit anim id est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
		<Section>
			<div>
				<h2 className="align-center">Title inside the content</h2>
				<p>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt
					ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation
					ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in
					reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur
					sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id
					est laborum.
				</p>
			</div>
		</Section>
	</Story>
</Canvas>

## Props

<ArgsTable of={Section} />
